如果侵冇做到美國總統，春日小夏榮會否消失？

春日兄

ching同佢咁熟 冇佢contact咩

冇，依家拋緊西瓜

個個都話緊社會主義者佛利民係小尻頭喎

我都見到

條pk咁好人緣